究竟 打風 痴膠紙係咪已經confirm 左有意義?

吹爆窗口 塊玻璃大塊D 會安全D??

冇咁多碎片呱

照計吹爆 碎D 無咁致命喎

用左膠紙會受力d，冇咁易碎，好似東張西望做過實驗。
另外你確定碎d好d ?

碎D 執果陣煩 但一大塊咁fing 入黎危險D

出面12級颶風, 你間屋穿左個窿, 你覺得D碎片會喺度等你清理定係飛到你全間屋所有野爛晒?